［有片］白髮老翁為緊火伴侶野外激情口爆

叔叔？

點解我會入左黎

呢啲就高清大圖

不會只有我看到
已正評

藍衣係咪弱智人士？

射左thanks

磨牙

Cls

呢啲就有圖有片

屌，以為藍衫排隊

原來佢擔緊

不能只有我看見

《叔．叔》現實版

係愛呀

最後係咪俾佢發現咗

利東

係咪poly嚟？

到底睇咗啲乜

呢d就有片

好想跟隊

有D似新城市近巴士站果頭

屌 呀伯幫呀伯
天呀 好沖擊

痴撚線
Btw樓主

妖

鄭則仕？

叔叔

bam

可能喺佢褲浪搵野姐

我屌你咩

好後悔click 左入去

應該係波台賤種黎架

係咪可以報警 叫差佬過嚟599I ? 口交嗰陣冇口罩喎

屌

港大？

屌 細撚到咁都ban我？屌你老母之前俾人bam過一次了
我第一眼都睇唔到

行會成員要睇

似利東

嘩，叔叔現場版

屌我食緊百力支

Push

真 叔叔

搵人backup

屌，要洗眼

呢D就高清

真 叔一簫

好正常啦大家唔使大驚小怪
藍絲都係咁上下質素

想幫佢兩個含

哇屌睇到硬左

畀蛇咬到啫

其實只係好似 mr bean 咁, 隻手指卡住左係拉鍊度啫, 無事既!

屌你老母 不能只有我看到

屌你老味
呢D就4K

除罩食嘢唔計

「飲食」幾間係唔需要口罩的

期間

真係有圖

cls.....

不能只有我睇到

護老口天使

搵張正體啦

老年Gay
野外露出

請問email 點睇

屌你老母痴撚線

屌你老人家

今晚扑嘢夜唔夜

叔叔?

哩D先有圖有片有backup 睇到張圖就想嘔

呢個真係笑死

幾多對持續愛到幾多歲

香港就快追上台灣

叔叔都有需要㗎嘛！唔準歧視

其實好慘
咁老既同性戀通常已經有家室
屋企肯定扑唔到野
就算識用智能電話都冇辦法好似後生仔咁識搵同志酒店

呢啲就即時有片

叔叔真人版
係咪利東？

真愛

新城市廣場？

真係似利東,求fc

其實幾唏噓

FUCK 啱啱食完下午茶
我想嘔

利東
底下有停車場

叔

屯門？

藍屍日常公園仔成日見啦大大聲口屌美國佬下邊屌自己友

CLS 架

不能只有我看到

鴨脷洲東村？

識玩

好慘

哇屌！

吮毒啫

Bam

最後係咪望到鏡頭

可能褲鏈kick住搵人幫手拉姐

認真睇係有 都好撚細

應該怕到咁上下大喝一聲
嚇到佢尻縮又好，比人咬親又好，咩都好

呢啲就有片

屌 好撚正

波台畜又輸

Ban

拉

冇得唔係啦我未見過香港有同樣顏色嘅迴旋樓梯

新城市?

上水？

仆街 開間房有幾難

cls

一個望就知利東

please delete

英文叫Suck suck算啦

仆街樓主

做咩咁憎波台狗

最尾個呀叔應該發現咗

我都覺得似係喇

你問點解佢地咁乞人憎

睇黎你要去波台走一轉、留個comment

叔埋一舊

利東？

邊度有口爆
樓主係咪未試過口爆

wtf gay ?

Agger

冚家鏟吖, no gay porn !!!!

依d就有片

呢啲就有片 仲要高清片

推

我覺得好可憐，佢哋嗰個年代同性戀係更加會俾人歧視，好難光明正大咁拍拖。

最尾好似比人發現

冇帶口罩
冇保持社交距離

今次伴虎幫小夫

好想含

對緊火情侶係邊？

D廢佬日日有流出片

係樓梯柯尿姐

睇到扯左

緊閉雙眼 都會聽見
飄散於風中一含撚聲
不要吹你 偏會吹你
一切的溫馨感覺還像似當天
在兩顆心裡有著明天
一生不變

識玩梗係去＂鴨脷洲＂玩…有鴨有脷又有洲…

幾有趣

嘔心

兩個開心唔緊要，但最少揀個好啲嘅地方啦
日光日白露天位，好難睇唔到

屌我睇左乜嘢

點解唔去殘廁？要喺野外？不過，啱啱好兩個人，冇犯禁聚令，良好基民！

下世小心啲

藍絲天使

一個要排毒，一個缺乏蛋白質，結果....

你班連登仔識條鐵，佢果度唔小心比蛇咬到中毒, 對方用失傳已久武林絕學吸精大法, 將所有毒吸出來先幸保肉莖

小夫…

好似真係

屌你老母

不能只有我睇到 推

拍戲咋？ 係無錢叫雞所以互含？

IP都唔使check

我竟然入咗嚟

似搵緊附假牙

我睇咗d-乜

嘔

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主要del post了

you suck it suck it,

me cocky cocky

六角形matched

推我願榮光歸香港

pish

佢含完好似吐咗落紙巾到

食完飯冇牙籤撩牙姐

試下唔好見到紅磚就話係poly

但冇帶口罩, 舊片?

冇牙

有啲似小瀝源

老基友其實都幾慘

屌要洗眼

GAY

屌你呢啲就無碼
樓主

正

阿叔戴口罩唔使你教

CLS

個題目好似錯咗喎，個亞伯似係賤鳩格呃啲弱能嘅幫佢含

喂屌唔好咁,套戲好有深度架
一睇到張圖就笑撚到停唔到

腐女都唔撚敢睇

我睇左啲乜撚野

嘩屌

哇，仲有j圖

報咗警未？

Omg

好痴線

做同性戀老婆嗰個慘啲

整GIF唔該

似街市對上

公眾地方行為不檢

嗰區街坊趙佢幫清理門戶

如果對方係弱智仲犯埋刑罪

永遠呢啲就有圖有片

搵極都搵唔到條j係邊扯左架啦？

真係屌啦星

破壞公眾體統罪

條片仲要咁耐都仲未del

THIS

胖虎同小夫老咗

Dllm

證實叔叔好寫實

你望真啲

芝士腸
我們懷念你

大叔的愛黎？

咁老都仲夠薑公眾地方口爆+露出play
真識玩

dllm

嗰個年代邊有得揀唔娶老婆

我嘅世界觀

會唔會緊火呃撚含ja

能成為密友
大概總帶着愛

摩士公園更衣室大把

藍衫嗰個係智障人士? Sexual exploitation!!

似

如果係索女，會唔會心情好啲

好撚嘔呀

阿伯使少少錢叫雞好過啦

簡炳墀

屌，想嘔
依啲就高清

好撚高清

成人台第一波台第二

仆街仔

所以你就可以欺騙感情，呃人一世，自己俾人壓迫唔係去反抗，反而係以傷害其他人去逃避壓迫

黃屍支持狗民合作

如果無認錯應該係東茂樓後門個邊

本土電影 叔叔

基叔

斷背山?!

依啲post令我諗起以前和平時代既連登

看圖說故事

深喉唾液測試

Old man need love and sex too

pull

有冇咁緊火最緊要係呢d野有片都算，條片擺咁耐仲未比人刪

一把年紀仲硬到？

再見樓主

秒

似ntp

激動到唔講以為佢就係俾人騙婚嗰個
可能個兩個都唔係Gay係緊火姐

利東村 GAY GAY
LEI TUNG 商場有人搞GAY GAY

結果我共你 仍然逃不過
被圍攻 被捨棄
愛得驚天動地 總算運氣
無論褒貶尊與卑

愛可有定理 談情誰講理
越無理 越淒美 就算飛天遁地
萬年千里 亦決定要共你一起

呢d就高清

係社會制度造就呢個情況，無論係男定女都係受害者
而家香港同婚都未合法到，嗰個年代比人浸豬籠啦，點反抗？
再講上一代嘅婚姻有幾多真係建基於感情上？大部分都係為咗傳宗接代，搵人介紹見幾面就過門嘅啦

明白阿伯都有性需求，但真係想嘔

咁樣會唔會傳染武漢肺炎？

護老院有冇呢啲活動？

搵食姐
犯法呀

真係唔歧視
但洗唔洗咁緊火

前排都好多野睇啊，的士含撚，missPun 玩唐仔

其實我都覺得有啲慘。。。

邊位巴打

社會造就？原來唔可以單身嘅，上一代所有單身人士都俾政府槍斃定點？仲有咪撚用屋企有壓力嚟做藉口，大把手足俾藍絲屋企人趕出屋企呀，係咪就可以埋沒良知投共做狗強姦殺人呀屌你老母

岑子傑呢啲肯企出嚟同主流對抗嘅gay先係勇者，揾藉口呃人結婚嗰啲gay只係垃圾懦夫賤種狗

Reading 攞u？而家擺明唔係講緊張圖啦

根本就係利東

第一眼以為係百步梯附近

哇屌

臨老食蛆蟲

CLS... 日光日白

點解次次都係ed 有圖有片

打掃下啫

叔叔真人版

最好delete 啦

仆街！情侶扑野就即del片呢d就咩圖都有齊

手足

樓主

巴打 你可以睇下叔叔, 香港性小眾

老人家都需要性

做人做到好似你咁撚單純都幾撚好笑
你睇斷背山睇到娶老婆果段，係咪睇到咬牙切齒？
覺得人地冇得出櫃慘又冇話一定要認同gay佬假結婚傷害人感情
加上Circumstances既野根本唔可以用現代思維去判斷 當事人受到咩壓力你根本唔知
得罪講句，你同屌德國平民唔幫猶太人班傻鳩左膠一撚樣思維

藍天使

點解可以唔郁嘅？定格咁....

拍緊叔叔

唔願愛妹妹個蓮

Gay

Yum yum

可能係因為以前唔可以出櫃, 只好盲婚啞娶,
依家社會開放咁多, 出面搵到真愛..

願某地方
不需將愛傷害
抹殺內心色彩
願某日子
不需苦痛忍耐
將禁色盡染在夢魂外

我而家屌平民咩？我屌緊親手屠殺猶太人嘅納稅呀仆街！你係咪又想話納稅都係聽order做嘢呀

原來gay佬有苦衷就可以做仆街欺騙人感情，欺騙婚姻，呃人子宮做生仔機器

咁香港警察強姦殺人都有苦衷㗎，可能受上頭壓力呢，我哋唔知㗎wo，咁我哋一齊原諒黑警啦好無呀

屌，擔嗰個是肥婆定肥佬？

其實阿sir強姦殺人都係有苦衷㗎，我哋唔反了，連登仔同阿sir一家親

咁開心

祝福叔叔 ！
大齡同志好辛苦架 大家唔好笑得太過份

大家唔會曬，含緊既係一個肥師奶黎

Btw 打錯字係納粹自膠

哇我屌你，呢D就有片

屌 上面用猶太例子又係on9
用女性要默許甚至贊同夫君三妻四妾做例子會好啲喇
樓上將強姦殺人同受父母之命 媒妁之言娶咗唔鍾意嘅女人 拉埋一起又係痴線 一個係受社會規範 習俗約束、一個係濫殺無辜 關咩事

仆你個街 我以為係有條女幫佢哋含
點知

Omg我要嘔了

利東街市?

夠唔夠膽答我，父母之命同納粹上司order邊個壓力大啲係咪有壓力就乜都可以做？you always have a choice
同埋唔好將欺騙人感情，婚姻，子宮嚟傳宗接代講成”受父母之命 媒妁之言娶咗唔鍾意嘅女人”，唔好講到gay受害者咁，gay佬老婆先係受害人，gay佬唔係

「所以你就可以欺騙感情」
人哋老婆可能知情呢
究竟你講緊啲咩

笑撚咗，原來唔知就唔叫欺騙

你回應緊邊句？我話可能知情喎
不過大家都係齋吹啫 憑空白造
看圖說故事起碼都有個譜

Sor睇錯你自己諗下結婚之前講，仲會唔會娶到老婆，如果要結婚之後先講，咁咪即係呃囉

阿伯碌撚咁撚臭都敢含

覆緊樓上話”嗰個年代邊有得揀唔娶老婆”

通常唔肯講嘅人 都係因為你呢種想法

係咪捉棋輸左要罰咋

兩個都輸

「將你軍 含啦」

你想講女人無拒絶同gay結婚嘅權利，所以抵比gay呃？

利申：J左

基情到老

有冇人睇完留言 明知中撚梗伏都禁入去睇

叔叔不行了

利申：loop左3次

唔小心扯左旗

利東邨？ 嗰度成日有人捉棋，賭錢賭煙咩都賭，今次賭含撚都唔出奇

波台係咪即係娛樂台？

上左熱門...

又係呢條樓梯

改下先post ok?

gay真係。。

唔明樓上嘈乜野
現實世界係咁 女人都為錢同男人結婚
最緊要比到對方想要既野姐
Gay老婆可能求個男人搵錢 照顧屋企
你估個個結婚 拍拖都係真愛咩
邊有咁多真愛
好多時都係因為大家比到大家需要既野
咁咪一齊囉
有人求愛 關心 生活
2個人既野外人點知咁多

捉棋輸咗要幫人含？

沙田黎喎 戇鳩仔 屌你老母

真人版叔叔係無人接受到

企起到個呀伯起勢沖刺

利東邨雜撚到仆街，細個去勁多黑社會，

問題青年，

啲商場烏燈黑火，狗犯地垃撚垃地方

我睇咗啲咩呀

咁似利東村!?

以前有片係有個阿伯俾錢係咁叫人幫佢含，唔知係咁呢個

似利東村以前冬菇亭行落去果d 樓梯

連登到底係一個咩地方，尼d反而有圖有片

拍電影姐

Chi lun sin 呢d就成日有片

係咪叫個後生仔吹吹果個
搵唔番條片

呢啲就4k高清無碼

好似係

深喉唾液樣本採集呀
可能係除非唔係

Diu

好采有你提下 差啲炒車

好似有啲唔同

現實呢啲好多時都係阿伯比錢呃啲智障人士/細路

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

成個post得師兄有啲同理心
不過呢幾廿年gay都係異性戀嘅笑話 冇辦法

🤢🤢🤢🤢

加一我睇熱門，無胃口食嘢了

見到條J

我屌

仲要老腰骨跪低起唔番身 要企低兩級

個樣似個阿伯恰鳩人

佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔

叔·叔·

我睇左D乜

見你打格先知原來露左

佢地有冇仔女
起佢地出黎訪問下

屌...嬲

無左條片

好癲

屌嬲

你backup 左未 條片冇左啊 我未睇

100%收到消費

含個係藍絲民建聯日人來

係利東村

外母個棟既人來

出名既藍絲民建聯人
成日出黎幫手派野

睇唔到有無人有backup

外母話會鬧區議員既人

軟棉棉

好撚慘
樓上啲人唔知笑乜鳩，人地阿叔未必識開房

樓上d仆街仔

蟲來味愛你 棉棉

體育台賭波po

你upm春？

我都覺似利東

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del段片結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del段片好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼過條拎出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

咁細都bam

可惜我愛懷念

Oops!
This video has been removed for violating our Terms of Service.

嗰條片好耐！嗰後生仔好似整緊泥水定乜嘢！

好耐無睇

已 backup

真藍天使 起埋佢底

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⢀⠄⠄⠄⣷⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠸⣿⣦⣄⣹⣿⣷⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣄⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⢠⣀⣀⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣤⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠙⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢈⣯⠟⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⣀⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⡾⠃⠄⢀⣾⠏⠉⡛⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⣤
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢸⠃⣀⠴⠋⡇⠄⠄⡸⠤⣈⠉⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢴⡦⣄⠄⡇⣸⠄⢀⠄⡇⠄⣸⣠⡄⠄⠈⣿⠒⠋⠄⠸⣿⣿⣿⣿
⠄⠠⣶⣿⡶⢭⣅⡇⠄⠾⣤⡇⠄⡇⡹⡟⠄⠄⣿⢴⣆⣠⡄⣿⣿⠟⢛
⠄⠄⢤⡤⣀⣠⣏⡙⠒⠼⡇⠈⡑⢳⣘⣡⡾⠽⡅⢴⣿⡥⢰⠟⢡⠾⡅
⠄⠄⠄⠱⢄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⡎⡇⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠈⠰⠃⠘⢁
⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠲⢄⡀⠄⠘⠋⣀⡠⠤⠤⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⡠⠖⠁
⠄⠄⠄⠄⠄⢀⡴⠚⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄⢸⠆⠄⠄⠄⢠⠞⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢋⣉⣉⠉⠉⠻⣟⠓⠢⢀⡜⠄⠄⢀⡴⠋⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠛⠻⠭⣓⣚⣓⣒⣩⠤⠖⠚⠉⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄ ⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄ ⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇ ⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡ ⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾ ⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀ ⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇ ⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄ ⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄⠄

係後樓梯
個後生仔做裝修
佢叫個阿伯搵D師奶幫佢吹

有冇搞錯
公眾地方含撚居然唔帶口罩

肯撚定係利東

冇雞叫 要去到咁？.？

為咗條呀叔腸比大bam值得咩

remove咗呀屌，有冇人留咗底？！

爆多啲，有冇屋企人？
藍屍公眾場所行為不檢

我都記得

阿伯:你幫我含呀
後生仔:我唔岩呢味架阿伯
阿伯:我俾錢你 你幫我含呀
後生仔:我都話唔岩呢味架
阿伯:我俾錢你喎
後生仔:我真係唔岩呢味架
阿伯:你幫我含呀

//微風吹著浮雲，細雨漫漫飄落大地，
淋著我淋著你，淋得世界充滿詩意。
微風伴著細雨，像我伴著可愛的你，
看著我看著你，看這世界多麼美麗。//

係時候起歌

你都幾撚on9
你活喺感情自由嘅年代緊係可以去屌鳩佢哋
但你又理唔理解人哋嗰個年代嘅苦？
企喺道德高地嘅聖人咪你呢種 返屋企飲奶啦

我要片呀

師兄你真係好撚弱智。。。

好後悔睇咗呀屌

可以可以幫阿伯p條巨撚落去等佢可以威下，食晒利東村d阿婆

未來普世價值係唔食動物
屌你宜家仲因為社會主流食肉而食肉
喺你眼中認同感係大撚過生命

收錢 做嘢

利東居然有啲咁嘅人，
我住咁多年都唔知......
點解唔受埋我玩

Wa diu
藍衫個個就正啦

唉啲人有睇過叔叔依套戲就會知，香港嘅老男同性戀者係有幾咁慘

原來香港咁多中老年hehe
上連登先知，好多hehe post

牙伯都啱

Faster, faster, faster

我都想知 我睇玩連登咁奈都唔知

好重口味

殘廁乜都得啦
擺明打野戰啦

同性戀異性戀當街做呢啲嘢都係會俾人拍片俾人笑㗎啦
雖然我唔知原來係有同志酒店
但驚俾人知嘅話去普通酒店開房前後腳去都得掛？

係咩

咪咁啦面對唔到老婆仔女架

真係叔叔

屌，我竟然睇晒成段片

異性戀通街做依啲野都會俾人笑
所以唔需要有反歧視既心 咁樣反而先係歧視

藍衫條友精神有問題，可能收左錢

諗起九龍公園

未睇嘅人好想睇
睇咗嘅人好後悔睇

利申前者

好想睇屌
有無backup

冇埋喎

呢啲就高清有圖

O m g

冇片睇啊屌

求back up片

居然有巴打求片

我都想睇下段片

理解不能

我想睇
已死link

屌你 無曬影片

推呀